頭都痛撚埋

想知再講

講啦

抵

中撚咗

笑

唔想知，一講死全家